好撚恐怖 我老母睇完信左

我老母冇腦㗎